大家打work，用開咩字體？？

是咁的，早排幫老豆打啲文件野比人
發現新細明體好肉酸
想問下巴絲們平時用開邊種字體？！
中英文都講得

利申：中文用 自由香港楷書；
英文無

打work?

如果係FOR客,
都係大路果d黑體 & helvetica,
用D冷門字型,
個客部腦無既話仲核突,
又怕移位

print out 另計

但係明體反而先最清晰易讀

黑體睇落靚仔，但唔一定適合閱讀（而且有啲設計嘅人好抗拒，啲人濫用，特別係微軟正黑體）

Google＋Adobe出嘅思源黑體唔錯，仲有Apple出嘅蘋方都係

但畀我㨂睇一本書，一定想睇明體多過黑體，舒服好多

。

。

。

。

答返樓主問題
其實你用微軟正黑體咪得

睇文件見到新細明體會個人好炆 有道氣頂住頂住
一定要改哂做Calibri先睇

返工返學都係Times New Roman Font

其餘中意Arial Font

中文字體點轉英文字體呀

fangsong

Work?

文件多數英文
如果中文比較多就轉微軟正黑體啦

微軟正黑體都可以接受
其實我係for print out既
所以都想啲字體好睇啲

word先啱 大家唔好再潤我喇

Work!